屌你老母咪撚郁黎郁去

英文點講

freeze fuck you

dun move la diu

motherfucker, no penis moving back and forth

留名學野

freeze! you're under my pat

屌垃圾

Don’t fucking move